iphone聯絡人問題

有時加聯絡人會無啦啦加咗係Outlook 有時又會加咗係Hotmail (我有2個email) 有時又會加咗去icloud 有無人知點預設佢加去icloud 加聯絡人嘅時候又無得選加去邊

利申：想換iphone 8 backup定

設定>通訊錄>帳戶
有得睇啲聯絡人連結左去邊

已經將啲聯絡人轉返去icloud 唔該巴打

唔洗客氣